求救！報仇！起底！

事源有個撚樣老外喺Discord偷咗小弟個手機遊戲帳。仲要偷完之後好撚寸嘴話冇證據，就算有都搞唔到佢喎。

此人名叫 Xeno Sama

YouTube channel:

有冇人可以幫小弟幫小弟報仇？

老外樓主用埋啲蝗term

老外 抵你比人爆ac嘅又